一人一個唔鍾意新年嘅原因

三唔識七都行過嚟烚熟狗頭咁同你講新年快樂身體健康
唔俾利是佢就黑鳩你面

要出街

要返工

要拜年 冇野傾好悶

被人con😑😑

日日食酒樓 冇啖好食

我今日出咗街
諗住剩低嘅假期都屈係屋企

返咩工

我今年唔使拜
對住啲多事親戚真係慘過食屎

剩係新年先con

食少啲
轉頭去食其他野

唔使去拜年咪好彩

要執屋

無得返工

放假都冇得休息